====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela conduit à recombiner les catégories , les thématiques et les disciplines impliquées dans le projet urbain et architectural afin de toujours aborder la complexité de chaque situation d ' une manière nouvelle et spécifique , plutôt que de rechercher une simplification excessive au moyen de solutions toutes faites .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

